好奇一問

如果沙士因為天氣暖而消失
咁作為相似既新肺炎
如果我係屋企開足暖氣
令屋企保持26度以上
咁係咪可以有效防止屋企有病毒？

50度應該得
利申屋企開緊50度

焗桑拿咪好有效防止中招